「黃店」無人食 - 青衣 - 鬍鬚仔

做咩呢間野咁少人流？ 同附近啲食店差唔多，要爆曬人先比到壓力其他店嫁嘛！！！

WhatsGap青衣附近仲要係就得呢間，得咁少心心。

同埋真心啲漢堡幾好味喎，仲要即整。

經過青衣就行多幾步大大力懲罰佢喇！！！

鬍鬚仔

網址:
地址: 青衣担杆山路6號長發廣場青衣市場地下2號舖
電話: 67632308
=====================

重有隔離個間四川麻辣？聽講……

push

下 多到傻喎

頭先7pm去 勁少人